1.Функции необходимы для предотвращения повторения одного и того же кода на протяжении всего скрипта. Вместо того,
чтобы повторять один и тот же кусок кода многократно лучше вызвать уже имеющуюся функцию, которая была объявлена ранее.
2.Аргументы(параметры функции) являются переменными задаными внутри функции и используются для определения того,
с чем будет работать функция. 